崖山之後冇中國，明朝之後冇華夏，97之後冇香港

25-11之後冇高登